行會林健鋒：美國損人不利己 是懲罰自己

啱啱係881講

又話捐唔到嘅?
獨立關稅地位由基本法賦與㗎?

梗係訪問中國斌啦，佢成到身家都係做美國水，邊個仆街望吓佢個樣就知

佢話唔驚喎

搬石頭砸自己腳?